====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En France , la quasi-totalité des métropoles semblent se doter d ' une vision urbaine et affichent un projet « métropolitain » .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

